想r friend（股票 打機 跳舞）

話說我近排係澳洲返黎要坐14日好悶

點跳舞

住邊，跳開咩舞

股票 打機
跳咩舞先

股票
跳舞
打機